有冇方法可以令老母唔好成日怨天怨地，自以為是

成日怨呢樣怨果樣
又暴燥
成日以為自己冇錯
咩都係人地唔岩
身邊所有人都欠左佢
咩都屌左先
咩都想控制
以為自己咩都知
咩都一定岩
但其實搞到今時今日咁就係自己攞黎
已經日忍夜忍
永遠都要搞到身邊所有人唔開心
影響哂身邊既人
拖累哂
究竟幾時先識反省，識量力而為
識聽日講野
越大越唔想見到佢
好撚辛苦
次次見到面都由見面屌/怨到尾
又唔明，又要質疑人
好唔想比佢拖累

利申：由細到大都係死忍爛忍，好少會發火同佢嘈，因為我都知係佢養我，但咁樣落去真係好辛苦，想做自己野，想發展咩學咩野都唔會有人明。想我有出色，但咩都唔比我做，細個已經冇資源去同人比，到自己有分數，永遠唔撚信，仲日日屌，屌撚到我都燥埋。好撚想好似人地啲屋企咁家人永遠支持，做咩都可以開心好多

[url]

睇左啦
我欣賞果位巴打

其實我有啲懷疑我老母有病

因為我自己都係有少少情緒問題
我係好少發火既人
但係咁耐以來發過兩次火
身邊既人都話好撚恐怖，完全估唔到我會咁
跟住又試過抑鬱一排
而家好番少少，但都會好易入去果個狀態

但我老母就係keep住暴燥，咩都燥，會發火屌尻我隻狗
做明明我隻狗咩都冇做